GME 11 曬倉隨便沽

🚀

CNBC 尋晚squawk alley 屌佐wsb 成大半個鐘

條黑鬼主持一向無料。講嘢又長又㕴 跟本就係token hire 去平衝颜色

好熱血

仆街GME放早左

賣飛了

All in 學生哥報到，訂咗$80買入溝一溝貨

唔好再入返啦你呢啲paper hand
還掂你都係跟風入

原po主開左

GME (11)

瘋狂叫散水，沽空機構可能課重金

今次GME一疫 block咗好撚多傻鳩 耳根清靜

之前又唔開影都無

圍內sh好過解答老散問題

其實我都係新手 但我會自己睇多啲資訊先 真係唔明先問 琴日震到落60都無走

走咗咪再返嚟啦

咁雙線進行?

溝佢老尾，我比富途融斷左

睇各人掛，想去邊面咪邊面，自由派

想加倉

我琴日特價溝左了

我有其他貨 費事郁 同埋我上星期五入的

夠啦，錢賺唔曬，我都無全倉gme

今晚發生嘅事會唔會同尋晚一樣，棍上棍落
利申:SH

咁多老散一定震

加倉機會

想走位減成本

我自己覺得風險大唔咁多操作 坐下算

大市又跌咁款

懶得郁，上落咁快，都唔知係成功減成本定高j接棒

咁不如hold cash搵位入 總好高走位

同意

不如過去算啦，我本身都唔多想開

好 兩邊走都唔無咁方便

棍落去咪加 總會升番上去
快D棍

係，今年year1

Yr1識玩美股，前途無量

其實港股同美股邊一到好搵d

Long position gogogo

今晚起飛

本身玩開港股
試完美股返唔到轉頭

SH tgt

美

乜都唔識可以點開始學

今晚又再升空, 大家坐穩
覺得自己定力唔夠既, 可以早少少訓先
SH!

落場玩落場試
了解下自己個人再搵適合自己嘅策略
慢慢就會有個方向俾自己